PS4 日版、美版

其實現在仲有沒有分日、美版？
定統一左？ 小弟係外國想買部玩下，但又想同香港朋友連機。

部機冇所謂
隻game同psn acc先有關係

咁我有辦法可以同香港連機嗎？

無呀 我屋企有3部ps4分別同啲日本 美國 香港fd玩

YES